打算更新我個二奶 求幫忙

之前我幾年前買廠機，但對部機愈黎愈唔滿意，希望各位幫幫我手要點改 利申電腦白痴

CPU同顯示卡我都唔諗住改，但其他配件唔知點搞

Cpu:intel i7 4770 3.4Ghz
display card: gtx 1060 6GB

部機主要for打機 求改完順啲
筆直3-4k留下有冇得諗？

咁你唔post下你想改既野？

主機箱 電源器 機箱 ssd hdd Ram cpu散熱
以上有冇可能3-4k搞得掂？

理論上大作1080p 全高應該無問題

真係要改既,b85底板,16gb ram, 256gb ssd, 550w 80 plus銅 火牛都夠

機箱就好睇個人喜好
而散熱就睇下你想玩一體水 定 風冷

水冷貴唔貴？想試下挽水冷

挽老母啦你

問下都要比人挽老母

返5p問啦 屌

你原本配置係咩
冇可能

冇ssd
2tb hdd
8gb ram

同埋我係內置windows冇cd安裝 洗唔洗再買過windows?

紅字可以顯示出OP嘅智商

修正

挽

你

老

母

又之前又幾年前
有冇人可以清楚話到畀我知條timeline應該係點

相信樓主應該唔係電腦白痴
而真係一個白痴

死返5P問啦屌你老母

本來都想答你 點撚知你打5p字
挽你老母咩

幾年前出既1060
樓豬係唔係同我地係同一個次元

另外
唔換cpu display想升級跟本就無乜可能
就算有效果都唔會大得去邊
頂多加下ram同ssd

挽？玩你老母個閪啦！